裝備建議

琴日見有個巴打帶左支殺他死，我地又幫香港滅下蟲咁囉

啲速龍跑咁快，唔小心倒瀉啲油/跌波子落地下點算

輕鬆推一推